乜宜家d game片可以咁難睇，求奇有J都做到主持

乜宜家d game片可以咁難睇，求奇有J都做到主持

媽呀，個主持好撚煩呀，好心要扮古惑仔搵個好樣d，仲要扮聲，好難聽

影衰曬以前d mk仔，喊出黎